黎緊做冬手足們有冇得早收工

收三點是咪基本盤

冇

好似都係收早1小時